%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Bachelor's & Master's Thesis Template             %%
%% Copyleft by Artur M. Brodzki & Piotr Woźniak      %%
%% Faculty of Electronics and Information Technology %%
%% Warsaw University of Technology, 2019-2020        %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[
    left=2.5cm,         % Sadly, generic margin parameter
    right=2.5cm,        % doesnt't work, as it is
    top=2.5cm,          % superseded by more specific
    bottom=3cm,         % left...bottom parameters.
    bindingoffset=6mm,  % Optional binding offset.
    nohyphenation=false % You may turn off hyphenation, if don't like.
]{eiti/eiti-thesis}

\langpol % Dla języka angielskiego mamy \langeng
\graphicspath{{../program/out/img/}} % Katalog z obrazkami.
\addbibresource{bibliografia.bib} % Plik .bib z bibliografią

\begin{document}

%--------------------------------------
% Strona tytułowa
%--------------------------------------
\MasterThesis % Dla pracy inżynierskiej mamy \EngineerThesis
\instytut{XXXXXX}
\kierunek{XXXXXX}
\specjalnosc{XXXXXX}
\przedmiot{Układy Nawigacji i Orientacji Przestrzennej}
\title{
    Autonomiczna metoda kalibracji magnetometru
}
\author{Marek Łukasiewicz}
\album{285680}
\promotor{XXXXXX}
\date{\the\year}
\maketitle

%--------------------------------------
% Streszczenie po polsku
%--------------------------------------
% \cleardoublepage % Zaczynamy od nieparzystej strony
% \streszczenie \lipsum[1-3]
% \slowakluczowe XXX, XXX, XXX

%--------------------------------------
% Streszczenie po angielsku
%--------------------------------------
% \newpage
% \abstract \kant[1-3]
% \keywords XXX, XXX, XXX

%--------------------------------------
% Oświadczenie o autorstwie
%--------------------------------------
% \cleardoublepage  % Zaczynamy od nieparzystej strony
% \pagestyle{plain}
% \makeauthorship

%--------------------------------------
% Spis treści
%--------------------------------------
% \cleardoublepage % Zaczynamy od nieparzystej strony
\newpage
\tableofcontents

%--------------------------------------
% Rozdziały
%--------------------------------------
% \cleardoublepage % Zaczynamy od nieparzystej strony
\newpage
\pagestyle{headings}

\input{tex/1-wstep.tex}
\input{tex/2-metodarozwiazania.tex}
\input{tex/3-algorytmrozwiazania.tex}
\input{tex/4-kodprogramu.tex}
\input{tex/5-weryfikacja.tex}
\input{tex/6-wykorzystanie.tex}
\input{tex/7-podsumowanie.tex}

%--------------------------------------------
% Literatura
%--------------------------------------------
% \cleardoublepage % Zaczynamy od nieparzystej strony
\newpage
\printbibliography

%--------------------------------------------
% Spisy (opcjonalne)
%--------------------------------------------
\newpage
\pagestyle{plain}

% Wykaz symboli i skrótów.
% Pamiętaj, żeby posortować symbole alfabetycznie
% we własnym zakresie. Ponieważ mało kto używa takiego wykazu,
% uznałem, że robienie automatycznie sortowanej listy
% na poziomie LaTeXa to za duży overkill.
% Makro \acronymlist generuje właściwy tytuł sekcji,
% w zależności od języka.
% Makro \acronym dodaje skrót/symbol do listy,
% zapewniając podstawowe formatowanie.
% //AB
\vspace{0.8cm}
\acronymlist
\acronym{CSV}{ang. \emph{Comma-Separated Values}}
\acronym{JSON}{ang. \emph{JavaScript Object Notation}}
\acronym{MEMS}{ang. \emph{Microelectromechanical systems}}

\listoffigurestoc     % Spis rysunków.
\vspace{1cm}          % vertical space
\listoftablestoc      % Spis tabel.
% \vspace{1cm}          % vertical space
% \listofappendicestoc  % Spis załączników

% Załączniki
\newpage
\input{tex/appx1-kod.tex}

% \newpage
% \appendix{Nazwa załącznika 2}
% \lipsum[1-4]

% Używając powyższych spisów jako szablonu,
% możesz tu dodać swój własny wykaz bądź listę,
% np. spis algorytmów.

\end{document} % Dobranoc.
